# Spanish translations for ebox-asterisk package
# Traducciones al español para el paquete ebox-asterisk.
# Copyright (C) 2009 Warp S.L.
# This file is distributed under the same license as the ebox-asterisk package.
# Automatically generated, 2009.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ebox-asterisk 1.1Report-Msgid-Bugs-To: bugs@warp.es\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: bugs@warp.es\n"
"POT-Creation-Date: 2010-02-08 06:37+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2009-08-04 00:13+0200\n"
"Last-Translator: Chao-Hsiung Liao <j_h_liau@yahoo.com.tw>\n"
"Language-Team: none\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 1.1.0\n"

#: migration/0001_add_firewall_services.pl:30
msgid "eBox VoIP system"
msgstr "eBox VoIP 系統"

#: src/EBox/Asterisk.pm:74 src/EBox/Asterisk.pm:732
#: src/EBox/Composite/General.pm:67
msgid "VoIP"
msgstr ""

#: src/EBox/Asterisk.pm:130
msgid "To configure enabled and disabled modules."
msgstr "設定 Asterisk 模組啟用或停用。"

#: src/EBox/Asterisk.pm:135
msgid "To configure the Realtime interface."
msgstr "設定同步界面"

# LDAP（Light-weighted Directory Access Protocol）是一種集中管理使用者與認證資訊的一種機制。
#: src/EBox/Asterisk.pm:140
msgid "To configure the LDAP Realtime driver."
msgstr "設定LDAP(單一帳號)同步驅動程式"

# LDAP（Light-weighted Directory Access Protocol）是一種集中管理使用者與認證資訊的一種機制。
#: src/EBox/Asterisk.pm:145
msgid "To configure the common SIP and IAX users."
msgstr "設定一般 SIP 和 IAX 使用者。"

# SIP TRUNK是一個由網路電話服務供應商提供的服務
# ，SIP TRUNK允許企業利用已安裝的交換機去使用 VoIP，
# 以和網路連線一樣的方式連接外部網路
#: src/EBox/Asterisk.pm:150
msgid "To configure the SIP trunk for local users and external providers."
msgstr "設定區域使用者及外部供應商的SIP Trunk "

#: src/EBox/Asterisk.pm:155
msgid "To configure the RTP port ranges."
msgstr "設定 RTP 連接埠範圍。"

#: src/EBox/Asterisk.pm:160
#, fuzzy
msgid "To configure the dialplan."
msgstr "設定Asterisk速撥功能"

#: src/EBox/Asterisk.pm:165
msgid "To configure the voicemail."
msgstr "設定語音郵件。"

#: src/EBox/Asterisk.pm:170
msgid "To configure the conferences."
msgstr "設定會議。"

#: src/EBox/Asterisk.pm:174
#, fuzzy
msgid "To configure the music on hold."
msgstr "設定語音郵件。"

#: src/EBox/Asterisk.pm:178
#, fuzzy
msgid "To configure DTMF behaviour."
msgstr "設定語音郵件。"

#: src/EBox/Asterisk.pm:502
msgid "General"
msgstr "一般"

#: src/EBox/Asterisk.pm:506 src/EBox/Model/Meetings.pm:185
msgid "Meetings"
msgstr "會議"

#: src/EBox/Asterisk.pm:523
msgid "Voicemail"
msgstr "語音郵件"

#: src/EBox/Asterisk.pm:533 src/EBox/Asterisk.pm:642
#, fuzzy
msgid "User"
msgstr "帳號"

#: src/EBox/Asterisk.pm:533
#, fuzzy
msgid "Address"
msgstr "郵件位址"

#: src/EBox/Asterisk.pm:533
msgid "NAT"
msgstr ""

#: src/EBox/Asterisk.pm:533
msgid "Status"
msgstr ""

#: src/EBox/Asterisk.pm:547 src/EBox/Asterisk.pm:651
msgid "No users connected."
msgstr ""

#: src/EBox/Asterisk.pm:639
#, perl-brace-format
msgid "Room {name} active for {rtime}"
msgstr ""

#: src/EBox/Asterisk.pm:642
msgid "Time Connected"
msgstr ""

#: src/EBox/Asterisk.pm:672
msgid "VoIP Online Users"
msgstr ""

#: src/EBox/Asterisk.pm:677
msgid "VoIP Users in Meetings"
msgstr ""

#: src/EBox/Asterisk.pm:709
msgid "Date"
msgstr ""

#: src/EBox/Asterisk.pm:710
msgid "From"
msgstr ""

#: src/EBox/Asterisk.pm:711
msgid "To"
msgstr ""

#: src/EBox/Asterisk.pm:712
#, fuzzy
msgid "Duration"
msgstr "描述"

#: src/EBox/Asterisk.pm:713
#, fuzzy
msgid "Channel"
msgstr "修改"

#: src/EBox/Asterisk.pm:714
msgid "Destination Channel"
msgstr ""

#: src/EBox/Asterisk.pm:715
msgid "Application"
msgstr ""

#: src/EBox/Asterisk.pm:716
msgid "Application Data"
msgstr ""

#: src/EBox/Asterisk.pm:717
msgid "Event"
msgstr ""

#: src/EBox/Asterisk.pm:725
msgid "Answered"
msgstr ""

#: src/EBox/Asterisk.pm:726
msgid "No Answer"
msgstr ""

#: src/EBox/Asterisk.pm:727
msgid "Busy"
msgstr ""

#: src/EBox/Asterisk.pm:728
#, fuzzy
msgid "Failed"
msgstr "啟動"

#: src/EBox/Asterisk/Extensions.pm:230
#, fuzzy
msgid "User extension"
msgstr "使用者延伸功能"

#: src/EBox/Asterisk/Extensions.pm:323 src/EBox/Asterisk/Extensions.pm:718
#: src/EBox/Model/Meetings.pm:145 src/EBox/Model/Settings.pm:92
#: src/templates/group.mas:41 src/templates/user.mas:38
msgid "Extension"
msgstr "延伸功能"

#: src/EBox/Asterisk/Extensions.pm:642
#, fuzzy
msgid "Queue extension"
msgstr "延伸功能"

#: src/EBox/CGI/AsteriskGroupOptions.pm:42
msgid "group"
msgstr ""

#: src/EBox/CGI/AsteriskUserOptions.pm:43
msgid "username"
msgstr "使用者名稱"

#: src/EBox/Model/Meetings.pm:91
#, fuzzy
msgid "You must install dahdi and dahdi-modules-ebox packages to use Meetings."
msgstr "您必須安裝 dahdi-linux 和 dahi-tools 套件才能使用會議。"

#: src/EBox/Model/Meetings.pm:114 src/EBox/Model/Meetings.pm:123
#: src/EBox/Model/Settings.pm:84
msgid "extension"
msgstr "延伸功能"

#: src/EBox/Model/Meetings.pm:149
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid "A number between {min} and {max}."
msgstr "在 {min} 到 {max} 之間的數字"

#: src/EBox/Model/Meetings.pm:165 src/EBox/Model/Provider.pm:111
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: src/EBox/Model/Meetings.pm:173 src/EBox/Model/Localnets.pm:119
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/EBox/Model/Meetings.pm:184
#, fuzzy
msgid "List of Meetings"
msgstr "會議"

#: src/EBox/Model/Meetings.pm:186
msgid "meeting"
msgstr "會議"

#: src/EBox/Model/AsteriskUser.pm:50
#, fuzzy
msgid "Asterisk Account"
msgstr "Asterisk帳號"

#: src/EBox/Model/AsteriskUser.pm:58
msgid "Asterisk"
msgstr "Asterisk"

#: src/EBox/Model/Voicemail.pm:75 src/EBox/Model/Voicemail.pm:122
msgid "Voicemail settings"
msgstr "語音郵件設定值"

#: src/EBox/Model/Voicemail.pm:94
msgid "New password"
msgstr "新增密碼"

#: src/EBox/Model/Voicemail.pm:101
msgid "Mail address"
msgstr "郵件位址"

#: src/EBox/Model/Voicemail.pm:108
msgid "Attach messages"
msgstr "附加的郵件"

#: src/EBox/Model/Voicemail.pm:114
msgid "Delete sent messages"
msgstr "刪除寄出的郵件"

#: src/EBox/Model/Voicemail.pm:126
#, fuzzy
msgid "Change your Voicemail settings"
msgstr "語音郵件設定值"

#: src/EBox/Model/Voicemail.pm:204
msgid "Settings successfully updated"
msgstr "設定值已成功的更新"

#: src/EBox/Model/Voicemail.pm:222
msgid "You have not an VoIP account. Maybe VoIP is not enabled in this server"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/Localnets.pm:88
#, perl-brace-format
msgid ""
"Networks attached directly to internal interfaces, like {net}, are always "
"considered local networks so it is not neccessary to add them."
msgstr ""

#: src/EBox/Model/Localnets.pm:113
msgid "Local network"
msgstr "本地端網路"

#: src/EBox/Model/Localnets.pm:130
msgid "Local networks"
msgstr "本地端網路"

#: src/EBox/Model/Localnets.pm:131
msgid "local network"
msgstr "本地端網路"

#: src/EBox/Model/Settings.pm:117
msgid "Enable demo extensions"
msgstr "啟用展示延伸功能"

#: src/EBox/Model/Settings.pm:123
msgid "Enable outgoing calls"
msgstr "啟動撥出功能"

#: src/EBox/Model/Settings.pm:129
msgid "Voicemail extension"
msgstr "語音郵件延伸功能"

#: src/EBox/Model/Settings.pm:136
msgid "VoIP domain"
msgstr "VoIP 網域"

#: src/EBox/Model/Settings.pm:145
msgid "General configuration"
msgstr "一般組態"

# Asterisk是一款實現用戶電話交換機（PBX）功能的自由軟體、開源軟體。Asterisk提供完善PBX功能，可以連接多種不同的電話終端，包括普通電話機，IP電話機，軟電話等，支持多種主流的IP電話協議和系統介面。軟體名稱Asterisk－星號（*），在Unix（包括Linux）和DOS作業系統中是通配符，用來在查找中適配任何字元，寓意該軟體廣泛的適用性。
#: src/EBox/Model/Settings.pm:149
msgid "General Asterisk server configuration"
msgstr "一般 Asterisk 伺服器組態"

#: src/EBox/Model/Settings.pm:151
#, fuzzy
msgid "General Asterisk server configuration updated."
msgstr "一般 Asterisk 伺服器組態已更新"

#: src/EBox/Model/Provider.pm:68
msgid "Custom"
msgstr ""

# SIP 是由網際網路工程任務小組 ( Internet Engineer Task Force ; IETF ) 制定的媒體會議訊息通訊協定。SIP 是以 ASCII 文字資料為基礎，用來建立、維持與結束兩點或多點之間通訊應用程式層次之控制協定。如同其他的 VoIP 通訊協定，SIP的設計目的也是用來定義封包式資料電話網路中的訊號取樣 ( single sampling ) 與通訊階段管理工作。訊號取樣讓通訊內容能轉換成為數位化資訊，得以傳遞到網路各個地區；通訊階段管理則提供通話從開始到結束的所有狀態控制功能。
#: src/EBox/Model/Provider.pm:89
#, fuzzy
msgid "Provider"
msgstr "SIP 供應商"

#: src/EBox/Model/Provider.pm:95
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/EBox/Model/Provider.pm:100
msgid "VoIP service provider name."
msgstr ""

#: src/EBox/Model/Provider.pm:104
msgid "Username"
msgstr "帳號"

#: src/EBox/Model/Provider.pm:118
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#: src/EBox/Model/Provider.pm:126
msgid "Recipient of incoming calls"
msgstr "來電接收者"

#: src/EBox/Model/Provider.pm:130
#, fuzzy
msgid "Extension recipient of incoming calls through the provider."
msgstr "來電接收者"

# SIP 是由網際網路工程任務小組 ( Internet Engineer Task Force ; IETF ) 制定的媒體會議訊息通訊協定。SIP 是以 ASCII 文字資料為基礎，用來建立、維持與結束兩點或多點之間通訊應用程式層次之控制協定。如同其他的 VoIP 通訊協定，SIP的設計目的也是用來定義封包式資料電話網路中的訊號取樣 ( single sampling ) 與通訊階段管理工作。訊號取樣讓通訊內容能轉換成為數位化資訊，得以傳遞到網路各個地區；通訊階段管理則提供通話從開始到結束的所有狀態控制功能。
#: src/EBox/Model/Provider.pm:137
msgid "SIP provider"
msgstr "SIP 供應商"

#: src/EBox/Model/Provider.pm:141
#, fuzzy
msgid "SIP provider for outgoing calls configuration."
msgstr "網外電話組態的 SIP 供應商"

#: src/EBox/Model/Provider.pm:143
#, fuzzy
msgid "SIP provider configuration updated."
msgstr "SIP 供應商組態已更新"

#: src/EBox/Model/Provider.pm:195
#, perl-brace-format
msgid ""
"eBox VoIP Credit: make low-cost VoIP calls to mobile phones and landlines "
"directly with eBox. Purchase the VoIP credit you need directly at the {ohref}"
"eBox on-line store{chref}! "
msgstr ""

#: src/EBox/Model/NAT.pm:96
#, fuzzy
msgid "eBox is behind NAT"
msgstr "Asterisk 在 NAT 後"

#: src/EBox/Model/NAT.pm:101
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/EBox/Model/NAT.pm:120
msgid "NAT configuration"
msgstr "NAT 組態"

# Asterisk是一款實現用戶電話交換機（PBX）功能的自由軟體、開源軟體。Asterisk提供完善PBX功能，可以連接多種不同的電話終端，包括普通電話機，IP電話機，軟電話等，支持多種主流的IP電話協議和系統介面。軟體名稱Asterisk－星號（*），在Unix（包括Linux）和DOS作業系統中是通配符，用來在查找中適配任何字元，寓意該軟體廣泛的適用性。
#: src/EBox/Model/NAT.pm:124
msgid "NAT Asterisk server configuration"
msgstr "NAT Asterisk 伺服器組態"

#: src/EBox/Model/NAT.pm:126
#, fuzzy
msgid "NAT Asterisk server configuration updated."
msgstr "NAT Asterisk 伺服器組態已更新"

#: src/EBox/Composite/General.pm:66
msgid "Asterisk module"
msgstr "Asterisk 模組"

#: src/templates/group.mas:8
#, fuzzy
msgid "Asterisk group queue"
msgstr "Asterisk 模組"

#: src/templates/group.mas:12
msgid ""
"There are no users in this group or the users do not have an Asterisk "
"account, so a queue cannot be created."
msgstr ""

#: src/templates/group.mas:24
msgid "Group queue"
msgstr ""

#: src/templates/group.mas:29 src/templates/group.mas:32
#: src/templates/user.mas:26 src/templates/user.mas:29
msgid "Disabled"
msgstr "禁止"

#: src/templates/group.mas:30 src/templates/group.mas:33
#: src/templates/user.mas:27 src/templates/user.mas:30
msgid "Enabled"
msgstr "啟動"

#: src/templates/group.mas:52 src/templates/group.mas:53
#: src/templates/user.mas:49 src/templates/user.mas:50
msgid "Change"
msgstr "修改"

#: src/templates/moduleDisabled.mas:5
msgid ""
"The following settings only will take effect when the Asterisk module is "
"enabled."
msgstr ""

#: src/templates/user.mas:8
msgid "Asterisk account"
msgstr "Asterisk帳號"

#: src/templates/user.mas:10
msgid "Password for Asterisk service is the user password"
msgstr "Asterisk伺服器的密碼就是使用的密碼"

#: src/templates/user.mas:21
msgid "User account"
msgstr "使用者帳號"

#~ msgid "Administrator password"
#~ msgstr "系統管理者密碼"

#~ msgid "To add the Asterisk schema and ACLs."
#~ msgstr "加入 Asterisk 配置和 ACLs。"

#~ msgid "Communications"
#~ msgstr "溝通"

#~ msgid "To add a new schema"
#~ msgstr "新增模式"
